建議整份塞機場操行成績表畀外國旅客評分

只要全部外國旅客評分為A級就可以到禮賓府換取五大訴求。